邊間餐廳黃得嚟又唔明顯

嚟緊我要請老豆老母食個晚飯
我老豆藍老母中立(黃藍照食)
想等佢地間接支持黃色經濟圈又唔會老豆起晒鋼話唔食
有冇啲黃店係黃得嚟但唔會貼/貼好少文宣

利申: 好少同佢地出街食
多數佢地煮飯

牛角

大快活

好似唔錯

元氣

Below budget
我小學嗰時就會請呀活

屌你
上個禮拜我老母先話七折好抵去咗食

burnhill 間餐廳

邊區

九龍塘Bistro Bon

元氣前線手足好多都係黃
去食姐係間接支持黃色經濟圈
唔明你咁抗拒係做咩

咩名?
冇留意燒山

九龍東

魚鈁 記憶中好似冇
同埋好食嘅

蕭生囉 唔會貼文宣嫁

唔明顯就唔食了

悠蔬食 我帶過紅底老豆去食幾次

大坑銅鑼灣道 Sabor

我幫襯咗荔枝角，無文宣

你有冇話食開邊區？

食茶記 就時代 紅米

韓燒就 堅石燒 堅韓牛 堅韓燒

不過呢去得食都係深黃

去親都有人講蕭經 屌政府

好爽

普慶自助餐、逸東軒、鍋心、蟹仙、牛角、Amour Corner (之前無文宣，宜家唔知)

借post問問屯門有邊間？

好似幾好
Bu係咪冇食q守住

食左咩？三眼飯有冇食

我仲未食齊d款好多款

果個位唔駛拍卡入

堅韓燒囉 華都

不過去親都深黃 d對話照屌政府

藍屍食食下反台

中菜我一般

元州牛肉麵

留家廚房 喺灣仔 中菜黎

素食佢地應該啱
不過我唔鍾意食素

好食呀 推

食到咁頹

杜生間野都唔表態賺藍絲錢啦

你睇下先 呢間好新式嘅素嚟
手卷 咖哩 冬蔭公都好好食

你真膠定假膠？

地區range呢

泰國嘢嘅話
九龍城小曼谷

d 職員好後生但好有禮貌，野食都睇得出有心機煮

鍋心同616 系列

虫巴話晒都自己友
比起其他黃店更應該去懲罰佢

食意大利佬果間啦

你老豆識西英文咩

屌緊中共你老豆都唔識聽啦

Beans

依間我食過
晏晝食唔錯嘅
不過想帶佢地食好啲

間間你都話唔ok 咁你想點 你開一間

唔食三眼即係唔比面蕭生者

大渣哥

可能聽到開片

堅石燒囉 旺角 任食

616

戇鳩

如果係你請就去深黃店啦

你俾錢，怕乜野

邊區呀巴打

食牛屎啦你

廢老講就叻果到咁多深黃

一人一句你老豆都笠晒水

谷住谷住射唔出咁

但係班食客黃得好明顯

蕭生嗰D

廚魔，連和你eat都無名

鋸扒佢地幾啱

正wo
mark低先

全家都係bistro bon打手

佢老豆食時代見到掛晒飛機海報
見到蕭若元個名 谷到反台就好笑

5cents blocked

蕭生果group first choice
順便俾你老豆聽下老蕭，睇下感唔感染到
藍轉黃

金田家

富東閣

逸東軒

大角咀 同慈雲山果間執左啦
個post 17年
搬左去荔枝角億利中心
慈雲山變時代

OK thx

好我再望下

慈雲山嗰間好撚柒難食
唔係唔想幫襯 係難食到搞到我要去第二間黃店食

佢地都幾 like 泰國野

執左 變時代

食大快活啦屌！底野夾大件 仲有得加飯

Yellopeneice 嗰間?

上次去無文宣 不過啲姐姐幾nice同好好食

有幾間我都ok呀

同問

中菜
灣仔 大排檔小炒
勁正

我知 希望變咗時代會好啲
不過都係蕭生不妨一試

九龍塘又一城 queen’s cafe
觀塘 豪隍點心

嗰日都叫係啲開心日子
廢時嘈交啦

second bite

我九龍

搵間貼少啲囉，如果無乜貼就無乜謂啦

邊區？

五毛嚟

沙田澀源酒樓

呢間真心好食喎
有時去食佢啲下午茶
佢有個黑松露炒飯同牛油果多士好香好邪惡

個時有個哥哥仲問我要唔要食糖水

啲格調好似藍絲餐廳但其實係黃

佢冇講出嚟
咁先賺到藍絲錢

係呀上環

黃藍地圖大把啦

就係冇人知先可以賺到敵人嘅錢

正呀

無論時代點變
味道依然不變

新蒲崗合利潮州粉麵
慈雲山孖寶簿餅

睇留言

雅悠蔬食

有好多，你唔同老細吹下水都唔知

溫野菜，牛角個集團

藍嘅重請食飯
黃店食就食，唔食就罷就

推呢個

灣仔 台風

問你老豆
食個飯姐都要講政治？好食咪得

我食唔食你嘅手足都會有糧出
咁我點解要食

你可以食㗎
我淨係明顯嗰啲有咩問題

咪話冇人知囉

無錯，我之前食過大館間omakase個日本壽司師傅竟然係黃，唔吹下水都唔知

上網都搵到佢話無意開餐廳

根本64比果4成仲要係有大陸人

好多你估唔到係黃既 時代ol都見過食啦

地盤佬又見過

Top blade steak lab

十六座車仔面

其中一集yellopenrice佢自己講有幾間餐廳佢有份
勁多藍絲食
不過唔會話比任何人知

佢 yellopenice 有集話佢有餐廳但唔會表態

旺角個間放題會吸引d

不過係好多人

想問尚八其實係中立？

開咗名就冇藍絲幫襯啦

果間好食又多文宣

邊頭呀大佬...

鍋心火鍋
我阿媽淺藍仲早過知有呢間嘢 話想去試

鍋心唔係大門橫丁旗下咩

葵廣間雞蛋仔

同屋企人食飯可以揀酒樓
沙田有間黃酒樓（冇文宣）叫富東閣

佢衰過一次on9 但佢真係黃

金銘潮州粉麵

我都係睇和你eat架咋

堅石堅韓

而家先知鍋心黃

小小蟲巴嘅bistro bon
好食 不過唔多就腳

逸東

敘福樓 旗下各餐廳

留家廚房

沙田黃酒樓

#25 回覆

大把 好多茶記遊行派過水派過飯但一張文宣都冇

佢唔會話比人知呀......

鏗烏冬

唔食黃店咪唔撚請囉，都戇鳩咁都要諗

起晒鋼話唔食
咁中乜撚野立
擺明淺藍黎

燒山

依間堅好食
以佢價錢比較係好抵食

佢有個扮炸脾嘅菜好正 大推

Oppa燒肉

唔平喎

想伏佢嘛
可能佢過幾日知道原來係黃店唔知咩感覺

（支持黃店系列）好岩約會極高質既黃店- 九龍塘Bistro Bon

太明顯黃
藍廢老真係會食食下反枱

上面個死垃圾玩膠
大快活無表過態
唔係黃但可食

老豆呀
老母係見優惠 or 有人推介就食
我上次食完慢煮工房佢又帶咗個fd去食
佢仲成日問我幾時帶佢食蕃茄師兄
不過佢一知元氣有折就狗衝

同佢地講
食餐飯講咩政治

老闆係巴打黎 因為個個位有啲隔涉 之前告急
同埋因為大學合約關係所以只可以低調黃(自己去和你 Eat睇)

黃金冰室

依間成日同女朋友食

blk咗好耐喇ching

逸東軒？

放題基本上你一定要member預約先入到去
否則門口等45分鐘係basic

取締大家樂

竹園街市 牛朱啡

新蒲崗個間都轉左名

尖沙咀Lab Eat

旺角泰菜 morokok好好食黃得黎一啲都明顯

Piccolo pizzeria 堅尼地城
食意大利野 都唔錯

btw 張單係冇free hong kong fight for freedom標語
(報料google doc 入面無位add comment 希望和你eat 負責人見到可以改翻！）

我上次都帶左老豆老母去
之後佢地埋單

推

綠好過藍
就算唔分色 阿活既質素態度都係快餐王者

三星台菜

Mosbuger

半島

Top Blade Steak La

普慶依加都幾好

之前甜品果邊會有成個光時蛋糕係到
依加轉左做全民齊心抗疫蛋糕無咁明顯

你收皮啦

虹橋 byob

Beans 雖然好貴但好食

平日lunch好抵

當頹飯咁食架咋

好明顯喎

波台狗又係度刷存在感

畫公仔唔洗畫出腸，
大快活冇放棄杜汶澤仲用咗咁多年已經可以當係黃

咁想單機就成全你

覓食家

好食 逸東軒都好正，d燉湯同燒肉無得頂

基隆

韓燒

(黃店)平昌

地址: 旺角西洋菜街1號兆萬中心13樓
電話: 26121682

咁英皇都係黃啦

漁場颱風

枱面枝消毒酒精貼左香港加油

秋香 牛摩 牛角 漁匠屋

第一代黃店啦

2014已經唔理藍絲屌照請杜文澤

之前播英國國歌

裝修緊 變咗時代
應該6月頭開